{
  "GhostCMS": "GhostCMS",
  "Publishing platform for professional bloggers": "專業博客的發布平台",
  "API URL": "API URL",
  "Admin API Key": "管理 API 密鑰",
  "The API URL of your application (https://test-publication.ghost.io)": "您的應用程序的 API URL (https://test-publication.ghost.io)",
  "The admin API key for your application": "您的應用程序的管理 API 密鑰",
  "\nTo generate an API key, follow the steps below in GhostCMS:\n1. Go to Settings -> Advanced -> Integrations.\n2. Scroll down to Custom Integrations and click Add custom integration.\n3. Enter integration name and click create.\n4. Copy the API URL and the Admin API Key into the fields below.\n": "\n要生成 API 密鑰，請按照以下步驟在 GhostCMS 中操作：\n1. 前往設置 -> 高級 -> 集成。 \n2. 向下滾動到自定義集成，然後單擊新增自定義集成。 \n3. 輸入集成名稱，然後單擊創建。 \n4. 將 API URL 和管理 API 密鑰複製到以下字段。\n",
  "Create Member": "創建會員",
  "Update Member": "更新會員",
  "Create Post": "創建文章",
  "Find Member": "查找會員",
  "Find User": "查找用戶",
  "Custom API Call": "自定義 API 呼叫",
  "Create a new member": "創建新會員",
  "Update a member": "更新會員",
  "Create a new post": "創建新文章",
  "Find a member by email": "通過電子郵件查找會員",
  "Find a staff user by email": "通過電子郵件查找員工用戶",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "將一個自定義 API 調用到一個特定的終點",
  "Email": "電子郵件",
  "Full Name": "全名",
  "Note": "備註",
  "Newsletters": "通訊",
  "Member": "會員",
  "Title": "標題",
  "Slug": "短標題",
  "Status": "狀態",
  "Published At": "發佈於",
  "Content (HTML)": "內容（HTML）",
  "Custom Excerpt": "自定義摘要",
  "Author": "作者",
  "Featured": "特色",
  "Tags": "標籤",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信頭",
  "Query Parameters": "查詢參數",
  "Body": "正文內容",
  "Response is Binary ?": "Response is Binary ?",
  "No Error on Failure": "失敗時沒有錯誤",
  "Timeout (in seconds)": "超時（秒）",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授權頭自動從您的連接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "Enable for files like PDFs, images, etc..",
  "Draft": "草稿",
  "Published": "已發佈",
  "Scheduled": "已安排",
  "GET": "GET",
  "POST": "POST",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "PUT",
  "DELETE": "DELETE",
  "HEAD": "HEAD",
  "Member Added": "會員已新增",
  "Member Edited": "會員已編輯",
  "Member Deleted": "會員已刪除",
  "Post Published": "文章已發佈",
  "Post Scheduled": "文章已安排",
  "Page Published": "頁面已發佈",
  "Triggers when a new member is added": "新增會員時觸發",
  "Triggers when a member is edited": "編輯會員時觸發",
  "Triggers when a member is deleted": "刪除會員時觸發",
  "Triggers when a post is published": "發佈文章時觸發",
  "Triggers when a post is scheduled": "安排文章時觸發",
  "Triggers when a page is published": "發佈頁面時觸發"
}